我正式宣佈維他無糖茶已取代津路

津路中國製 維他香港屯門建旺路
津路得一隻味 維他 鍾意淡口有綠茶 重口味既有香片

垃圾

市面冇其他產品有香片既香氣

香片

淳茶舍點睇？

你班仆街做咩懶到咁 唔自己沖
我日日都自己沖完擺雪櫃 第二朝帶出街飲

可樂公司出品必屬差品
咁多隻味無隻掂 同都係中國制造

又係喎 其實我想飲薄荷茶，都無樽裝

維他香片係好飲 但可唔可以出支大支裝 1.2/1.5 架..

材料係支那

btw 日本買d 福建烏龍茶包好正
講明驗左農藥

飲開伊藤園

包裝柒咁多

X2

龍井好正

Agger

3蚊支 平過水

香片果隻幾正

維他終於唔係出垃圾飲品
屌你老母
個啲嘜撚野奶茶咖啡係唔撚係比人飲

我之前係佳寶買左箱$80

維他全部飲品都係呢隻樽
津路都柒啦
伊藤園特濃幾靚就真

隻香片真係唔差

伊藤園要日版先掂, 港版淡 + 大陸製